［連登有愛］有冇巴絲喺基隆街/白楊街執到銀包

有冇巴絲喺基隆街/白楊街執到銀包
時間大約1845-1900跌
啡黑色TOMMY銀包
內有身分證 回鄉證 車牌 兩張信用卡 一張提款卡
一張住戶證
Tg:

求幫忙 先謝